今日咁熱咁潮濕，最岩就係咸濕下解暑！！

月餅中間開個洞，Enjoy

蛋黃油仲可以潤滑

痴撚線

食綠豆都得

記住用榮華月餅

好

用五仁月餅

Hi mickey

用綠豆蓉月餅

hi dog west

收到風樓主用開冰皮月餅